---

## NumbToWordsConverter

Перевод числа в цифровой записи в строковую. Например 134345 будет "сто тридцать четыре тысячи триста сорок пять". * Учесть склонения - разница в окончаниях (к примеру, две и два).

1. Алгоритм должен работать для сколько угодно большого числа, соответственно, значения степеней - миллион, тысяча, миллиад и т.д. - должны браться из справочника, к примеру, текстового файла.
2. Обязательно создать Data Driven Test (я, как пользователь, должен иметь возможность ввести множество наборов 1.число 2.правильный эталонный результат, тест самостоятельно проверяет все наборы и говорит, что неверное), который доказывает, что Ваш алгоритм работает правильно. Использовать JUnit.
3. По возможности, применить ООП.

---

1. Тесты находятся в папке src/main/java/com/adamo/test.
2. Сам алгоритм реализован в файле src/main/java/com/adamo/NumbToWordsConverter.java.
3. Справочники лежат в папке data.
4. Тестовые данные (Excel-файл "test.xls") расположены в папке testData.
